瞓咗大半日，聽日又要準時返工

再見

唔好遲到

龍囝

點解人要返工

我立即 屌你老母！

辭職吧

要番工正柒頭

利申靚女

活狗is a dog

尊重下=.=成日jer

講得好！